依家啲大媽真係好冇家教

話說我就去醫局攞傷風藥

跟住前面有兩個人

一個阿伯一個大媽

個大媽碌嚟碌去又行左右行右 就以為佢係個阿伯老婆啦

咁跟住 個阿伯行前咗嗰陣時 嗰條大媽插入來 話咩佢排先

咁跟住我哋嘅對話就係
佢:嗰排先㗎喎
我:你係咪排㗎要排就企中間啦 喺度碌嚟碌去
佢:你打尖呀
我:我屌你呀 打尖?
佢:屌你呀
我:你排隊就排啦弱智
佢:嘩你好高智能呀 (大陸用語?)

咁跟住我哋就停咗
我屌你老母你班大媽喺度話我哋後生仔冇家教 你自己質素都冇 話乜撚嘢人呀 使唔使我哋班後生仔教鳩你呀

On9

前幾日前幾日我喺九龍塘地鐵站 (我承認搭一次港鐵;學校活動)
撞到一位大媽(佢行錯方向) 跟住喺度賴我喎

見到咁不公嘅嘢我係屌柒佢囉

佢地好鐘意扮唔知，插入去

香港地投票
香港人唔可以再慣性沉默🈲❌

［今日要置頂，好重要要上熱門］今晚荔枝角要人！！！！！

不嬲都冇家教

有家教就唔係支那大媽啦